所謂嘅兄弟親都可以好脆弱

識左好多年,一直係同一個圈子入面玩
得閒會私底下岀黎兩條友食下嘢飲下酒,屌下番工啲嘢,一直兄弟前兄弟後,乜都會傾亦會不時pm share下啲同共同興趣話題.

但最近依幾個月依個所謂兄弟突然好似變左另一個人咁,pm唔會覆但又會繼續係group到覆其他人
佢生日時我會揾佢食餐飯,到我近排生日我想揾佢食飯,佢話依兩個星期都好忙,但原來佢又有同另一個人喺嗰段時間食生日飯,仲要嗰個人我都識.到有次終於約到佢食個飯喇,嗰日我放假佢要番工,我早到左就係番工附近地方坐低等佢放工,講好左話收工就揾我去食飯.但佢又會係收工後同幾個我都熟嘅朋友飲成個幾鐘嘢先黎,但又唔會話聲我知搞到我一直係到等.

依家有時都會係圈子聚會到一齊食飯,見到面佢又好似無乜嘢咁繼續攬頭攬頸.但我已經開始覺得大家嘅友誼已經變左質,感覺越來越陌生,係咪人大左就會咁？

如果咁樣 其實都無意思啦
好似生日飯咁 有心既 點會係你約番佢轉頭 佢明知你生日 都唔主動約你（但佢生日 你都有主動約左佢）仲要同人飲飽先搵你 由你戇鳩鳩咁等 俾我一定唔會等
話我小器又好 乜鳩都好 我唔會再主動搵呢個人

幾歲先

同埋都係果句啦 咩兄弟姊妹情
無血緣既話 都可以收一收皮先

雖然有血緣既 都可以好脆弱
睇得太化 無野可以直到永遠

我唔知佢發生咩事啦 我覺得一係你主動少少搵佢 一係就睇開啲

人越大就係咁 個個都係世界仔
仲同你d小學雞玩咩

大家都二十尾

我有呀但都唔係點理......

悲觀啲咁睇
此終自己先係陪到自己一世既人
倒不如專心做好自己仲好
加油巴打